黃色經濟圈 係咪誠哥D馬仔 出招救香港人

黃色經濟圈 係咪誠哥D馬仔 出招救香港人

係連登仔自己諗

明顯

弱智樓豬
你呢亭人根本唔配民主
係要想像一個人物出來打J, 夢想有明君帶領, 民間咁多高手就當佢地死

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

我唔配 難道你配 ？
內鬥基因